大熱天時返工 女人著背心短裙 男人著恤衫西褲

公平咩

你圖都無張就真係唔公平啦

出街大把你睇啦

熱撚死。

人地夠要帶胸圍 m巾啦 講毛咩

召喚巴打淨著孖煙通出街

一時講返工，一時講出街
返工同出街唔同啵🤔
返工返寫字樓既嘈咩野啊有冷氣
出街或者勞力工作既話夠有男人唔着杉啦點比

冇人唔畀你著短裙

唔出街點睇到返工既人呀 on9